殺蝨有救，淘寶開箱

殺蝨行動，正式開始。
專殺蝨噴劑， 絕子絕孫絕蝨粉，超聲波驅蝨器

我驚樓豬你死先

死咪死囉橫掂都畀啲蝨強姦咗幾年囉

有冇包膠？

睇嚟樓主死左

應該係

死你老母，不知瞓得幾安詳

等睇包膠

床蝨？

Sor9 未死就出報告啦

首先講下部機，用左8日，我用途專對付on9床蝨，雖然部野話可以驅老鼠曱甴，但可惜我屋企冇

本身有幾個功能，一開到頭兩星期開驅趕mode, 兩星期之後開預防mode

不過單靠部機我覺得對床蝨冇乜用，可能仲係頭一星期，我係要配合埋滅蝨水，滅蝨粉一齊用，朝早夜晚對住床鳩噴，味道幾香佢話冇毒，半個鐘D味就散哂

而家時間係早6：11，少左8成蝨都冇，死屍就有

死屍呀

但係有時仲會俾咬手，果D應該係睇唔到既蝨

樓主原本木蝨個量有幾多？

有冇多啲close up

我屋企之前都有 張床褥一定唔要得，可以扔就扔咗佢
你個包粉我都有用 用完的確死咗大部分 係陣味有啲臭

樓主最近過得好唔好？

很安詳，仲未死

有冇用？我都想買